# หาคู่ชีวิตจากรสนิยมการฟังเพลงเมื่อแอพทำงานร่วมกับBumble Spotify #
คนที่ศีลเสมอกันมักไปด้วยกันได้ถ้ามีรสนิยมคล้ายกันก็เช่นกันแอพหาคู่อีกรายนามว่าสามารถผู้บัญชีผู้ใช้ของตนเข้ากับให้ผู้ใช้อีกฝ่ายที่กำลังค้นหาได้ล่วงรู้รสนิยมการฟังเพลงของผู้ใช้ด้วยคุณสมบัตินี้จะเปิดใช้งานในสัปดาห์หน้าครับทว่าทั้งสองแอพนี้ยังไม่เข้าไทยอย่างเป็นทางการเลยเพิ่มเติม
คือแอพหาคู่แนวคิดคล้ายด้วยการปัดขวาแสดงความถูกใจโดยเลือกคู่ที่น่าจะเป็นไปได้จากความสนใจร่วมกันและเปิดโอกาสให้สุภาพสตรีเดินเกมหากสุภาพบุรุษทักมาแต่สุภาพสตรีไม่ตอบกลับการจับคู่นั้นจะหายไปภายในชั่วโมงส่วนการหาคู่เพศเดียวกันหรือความสัมพันธ์แบบเพื่อนต่างฝ่ายต่างเปิดเกมก่อนได้และกฎของแอพคือต้องใช้ภาพจริงของตนเองเท่านั้นที่มา
Bumble Spotify Bumble Tinder Bumble 